點解啲City仔唔投票都可以咁多理由

原來除咗平時嗌莊大聲，講投票呢啲基本義務都大大聲

係度話咩唔投票係因為唔想啲莊當選，講真你唔妥咪投反對/棄權囉

仲話要升做三大，一啲大學生應有質素都冇

利申：非打手，睇唔過眼依家啲大學生

人地唔中意投咪唔好投 曬鳩氣

shitty.gif

收皮啦shitty仔

關我撚事
邊個當選對我又無影響
咁點解要哂我時間走去投

彈撚開啦垃圾Shitty仔
唔投票咪唔投票
呢啲On99小學雞學生會做來把撚咩
你班友都弱撚智

叫黃敏力bb 投囉囉😂😂😂

其實唔投票可以係表達自己立場既方式

有啲人真心唔妥支莊就梗係唔想佢地上到㗎啦
咁唔去投票 唔想推高投票率 想佢地失敗都合理喎

如果個個唔妥支莊而又去投反對票 最尾支莊夠支持票又夠投票率上到 站係反對者角度睇 咪姐係違反咗自己意願 咁好撚反智姐